Title: Ich fasse es nicht anscheinend gibt es Leute...
Date: 2012-04-13 18:41
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: titanic, twitter
Slug: ich-fasse-es-nicht-anscheinend-gibt-es-leute

![557430942]({static}/images/557430942.jpg)

Ich fasse es nicht...anscheinend gibt es Leute die nicht wussten das es
die Titanic wirklich gab...meine Fresse...

([via](http://twitpic.com/97vogu))

